見巴打都話罷食牛陣！我忍唔撚住啦

早排我同朋友去旺角食牛陣
入到去無乜人，我地講野唔算大聲。正常聲量
我地係到講到 黑警還眼單野
樓面個員工就好似聽到我地講緊啲咩⋯⋯啤左我地一下..,我地再講佢又再啤。我地最後未夠鐘就走。再食都唔知會唔會啲野食比人加左野
。
岩見到巴打講完我都忍唔撚住
係深藍深撚到咁啊。
咁巴閉，唔比客人講野
你就唔好開門/寫明不招呼深黃
罷食牛陣
可恥

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五大訴告 缺一不可
光復香港 時代革命

本身鍾意食
而家唔撚食

好垃圾！一啲都唔好食

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel